[有圖] 空姐 × 黑絲 × 濕身

我D精可献給你

點扮都係一陣味

造作到呢，

On lun 9

好想一齊插.....秧

免費你咪又係屌

要錢我都比

著黑絲耕田

G

支那仔以前著西裝落田

呢個質素，市價六千以上

幾錢值

????????????? 著黑絲耕田

空姐下田體會插秧粒粒皆辛苦

用身體上一堂，一係瞓係賺錢，一係用勞力賺錢。

經過今次插咗幾下，班安姐應該更努力做雞

著黑絲浸落d泥水到臭到痴線

想買佢地d黑絲

最多20，再多就不成了

成隻腳都係爛泥.....

包咗膠套，沒事兒

讓領導先上

免費唔屌呀，下？

要錢就唔屌
一蚊都唔屌

做乜鳩